微博小粉紅熱烈歡迎香港變中國製

難得大家咁有共識

我地就係要依d

[正視聽] 世界貿易組織 無視一中原則 主張港獨 行為卑劣

我都熱烈歡迎

第一次同小粉紅意見一致

支那蟲

成班大陸喱蠢撚過閪

呢單嘢對佢哋影響大到仆街，而家仲個個話好

原來啲小粉紅真係弱智

難得既共識

支那豬識條春咩
武統屌美就叻

但係香港政府反對

d製造業又可以加速離開

有咩影響?

慶祝定先

條友真係唔識架喎

中國製嘅嘢靠貼香港製造出口避關稅
依家一視同仁仲有無咁多廠有生意做？
小糞紅平時靠個閪同條撚賺錢
可憐佢哋老豆老母二三線做廠果堆
大家齊齊乞食 感謝党

對香港其實都冇所謂
但係中國逃避關稅就冇晒手段

made in china個朵臭， 依家好多外國人都會睇產地， 成日都會見到made in PRC， 驚人見到china就唔買。 又唔少貨物都係寫hong kong個名， 借大家過橋。

We connect

成班傻9

班商家佬話屌你十母 唔好咁撚豬好無啊

加埋ABC，中國製玩完

睇到都覺得尷尬，不過今次我地係要呢d

正 最好多啲人夾鳩支共港共

咁關香港變中國制咩事？
你以為大陸貨運來香港車個嘜頭就變香港制？

笑死

點解佢哋講到香港同中國好似本來係兩部份咁嘅？
唔係不嬲都係由古至今乜乜柒柒架咩

我覺得主要係關稅問題姐

佢真係會咁以為

難得大家有共識唔洗嘈交幾好

感謝美國承認一個中國原則

遲啲美國以外既國家都取消獨立關稅，佢地唔知又點講呢

港共政府反對喎 小粉紅又點睇

一齊慶祝囉

好似有幾個玩曲

關稅吧！兩地貨物去美國，關稅不一樣。

第一次意見一致

我就係要呢D

邊道組裝就可以話係邊道

眼光短淺到

幾多中國製產品來香港變身

睇下受傷既係中國產品家香港產品多

其實你要明白好多支那人係妒忌香港
香港仆街佢地係真心開心

有連鎖反應

佢哋係諗住咁樣上海深圳就超越到香港

真係 佢地仲係咁台蛙台蛙 都唔諗下邊個先係井底之蛙

原來支那人咁好撚

「中國護照還比殖民地護照高貴得多」

好波

你話呢 加工 組裝 包裝 自己諗啦

成班小粉紅真係傻仔嚟

made in china同made in hk關稅唔同

估唔到

香港死左都未輪到佢哋上位啦

好團結

好撚好笑立場唔同諗法唔同，但都認同個行為

港共同商界：屌你老母

下一步，中國履行唔到貿易協議，加50%關稅～ 今次就連香港呢個缺口都封埋

傻閪

小粉紅未收到上級指示

五毛小粉紅你想有幾醒？

快d 隊CMA 上去俾班小粉紅出精

don't make stupid people clever

來得香港再加工出口，絕大多數都係港資貨
再講，有幾多貨係經香港加工再出口，港資鍾表業影響應該幾嚴重下

講到尾，最終受傷既都係香港人。攬炒成功

廠商會果d係度奶奶奶
而家gg了

不如你話我知有d咩工序係香港做，先可以印made in hk?

不如貼香港政府份聲明?

呢班人係真係蠢唔係扮㗎喎

黃絲正苦

與十四億中国人為敵

唔驚，我哋有基本法腐乳

非常好

所以話香港班廠佬同生意佬奶共真係on99

支持

白痴架成班，點解你地啲嘢去外國賣得咁平都係因為印made in hk喳，照狗左嘅關稅黎出貨搵鬼買啦

真

下面d留言 有唔少都知咩事 實際損失係邊個
不過好快就會del到得返弱智留言

不嬲好多支那貨都係經香港行一轉先再出去
貪香港免關稅配額
而家變一國一制，大家一家人用同一個quota

好正

十卜

難得意見一致, hahaha

小粉紅真係冇腦，諗深一層就知咩事。

諗起班人一去外國要搞一堆visa就覺得佢地可憐

影響中國商人走貨 平民梗係贊成

對普通大陸人完全0影響

其實啲香港製造有幾多係真，佢地真係唔係扮架喎

快做、同班小粉紅講香港政府想港獨、唔想跟中國呀 香港政府不是中國人呀

小粉紅會唔會歡迎埋中國變已發展國家

灣灣關你地撚事咩

小粉紅專門倒米 上次去nba twitter spam 911仲未夠

胡錫進出post未

以為又嬴

未有呢單野 大陸唔少已經搞緊去第二啲地方行一轉
死既唔一定大陸
香港就肯定

班友真係唔識架喎

有無twitter 英文版 想幫手加速

不過香港政府反對喎小粉紅

美國促進一國一制 ？ 發神經既，你立左國安法已經係一國一制喇

winwin

預撚左

哈哈哈哈哈哈，不知幾多深圳公司搶住要Made in HK呢個頭銜

呢個係轉口，同made in hk 出口唔同

拎嚟抆屎都嫌臭啦

有無人上去點醒佢哋， 話俾佢哋聽香港啲黃絲，佢哋口中嘅港獨廢青， 成年都係追求一國一制

咁咪大家開心
得奶共商家佬同港共唔happy 咋啵

7月份大陸出口數字好勁好多嚟香港，搞番個(香港製造)
D傻仔真係唔知(中国制造)唔值錢

小粉紅識條撚政治經濟咩

大陸人全部都係弱智 唔意外

香港本地出口到美國先30幾億港幣，其實呢個數字真係唔大（經香港轉口到美國有3000幾億）

唔明點解連登仔話對中國影響仲大，明明死既係港資廠商

熱烈支持一國一制

大陸人層次真低

今次中共好似冇譴責？

真係咁勁啲貨櫃船唔洗唔經香港啦

係唔係因為本身香港好少made in hk嘅貨物？

做貿易果啲企業自求多福

佢地真係唔撚知發生咩事！以往太多支那貨扮MIHK，以香港特殊關係低稅身份賣去美國，而家變成全部中國製，即是以後要交多d入口稅，支那貨競爭力大受打擊，失去有關優勢，部份外資廠家將會撤離支那，去其他國家設廠，世界工廠好快變成歷史，支那人將會大量失業，大饑荒不遠了！

其實見籠入面既雀仔講籠入面幾大幾好

係出面睇真係好可憐

戰狼「也許中國的護照不能讓你去到世界上的任何一個地方，但是中國的護照可以把你從世界上任何一個地方帶回來」
不過啲留學生都買唔到/唔捨得買機票返祖國

呢樣嘢幾十年前已經做緊
做少少加工/包裝就可以寫香港製造
賺外匯係中國當時其中一個主要目的

例如西班牙出名手工皮具
但其實好多parts係其他國家嘅半成品
喺當地砌埋佢就可以話係made in Spain

中國制造同香港製造唔同價，况且現在連嘜頭都唔洗改，上面一條龍搞埋來港遇船就得喇，海關單起隻眼睇唔倒，唔係點會有咁多船員來港

聯署支持封殺微信同TikTok

其實真係少左經香港轉口

而家上海已經係中國最大出貨港口，香港而家都唔知排第幾

就係因為香港地位不在，中共先敢攞香港同美國較飛

超越都唔出奇
依家香港嘅三權分立盪然無存
老美又大力打擊香港金融業
中國化嘅香港仲係一線城市
但唔覺得勁得過上海

大陸人個邏輯係 美國消費者依賴中國產品 唔係中國依賴美國市場
根據佢地天朝上國個套思維 佢地永遠係贏家 佢地點樣唔會輸
就算真係受挫 到時又會話依家多難興邦 磨練中國人民的鬥爭意志
所以佢地套思維就係 我地中國人永遠都贏 永遠都岩

事實的確好多支那貨搏大霧扮係MIHK，而港共政府都係採取狼狽為奸態度，隻眼開隻眼閉..

正正

這是口裏說不 身體卻很誠實

佢地問得出香港有制造？ 咁就用個死人腦再諗吓香港冇制造業 咁出口d貨在邊撚度黎 點解要香港個名 個腦生在屎忽度

呢個係事實 因為好多大陸人出cheat

歡迎 香港人甘先人人有passport

但你覺得全方位打壓中國
上海都可以獨善其身？

佢地on 9係真

呢個係組裝，iphone好多零件都係外國進口啦

做少少加工/包裝係唔可以印made in hk
咁我攞d貨去美國包裝，加工少少可以印made in usa？

made in hk係計香港本地出口，其實19年去美國先30幾億港元ja，我相信呢部份都係港資廠商

小粉紅收成期來了

你講緊既係theory
Practically it’s not true....

但係鄭月娥反對喎，有冇人forward港共篇聲明俾佢哋睇下？

如果真係咁，made in hk 好cheap

其實香港已經成為condom棋子
夾係中間俾兩面夾擊

佢地真係唔識
仲要好多係工廠仔工廠妹覺得唔關自己事

高關稅，出口減，訂單少，關廠，無工開，食草

其實我係港資
就嗱嗱聲搬過去柬埔寨越南呢啲地方
遲啲唔係渣都冇得剩

我諗係支那啲野邊有真係跟足規矩做
分分鐘生產連出口都係支那但照寫made in hk都仲得

D 大陸西真係蠢撚過隻豬

今次全國14億人. 都支持美國.
唔知中共會點講呢?

幾好呀，香港同中國都用made in china, d 中國人開心；美國又有多d稅收，美國人又開心，呢d 咪雙贏囉

意見一致

中國香港退出WTO
中國香港對美實施關稅
將中國香港奧運代表隊併入國家隊
拆除關口實施中國憲法
香港共享祖國榮耀

曲直難分

現今做法一定係，香港好多貿易公司其實都係大陸佬或拍住做

淘寶包郵肯送香港未

好返同反美一樣
要轉口風

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

貼埋政府份聲明俾佢地睇啦
政府唔想變中國製呀

有6億人月入1000所以唔會明有得揀先係老闆而個道理

Pls show me numbers about made in hk export and entrepot trade

Number shows you what is true

佢哋知道自己係井底蛙就唔會叫井底蛙啦

理論上你係岩既，實際上呢係有灰色位走既

成班on9仔
冇左香港做轉口
你地都唔好得去邊

特首份聲明嘅comment

好難得大家同小粉紅目標一致, 就係要拆穿一國兩制呢個大話

推光復香港 時代革命

難得中國人民同香港人有同識，港共政權係要搞分裂

仲有

yeah..第一次覺得佢哋講野好岩聽

有隻狗好似姐係曲線

身為生意佬唔幫同你保法治供樓嘅樓奴
走去痴差佬共產黨

林鄭你港獨！！！！

佢地心裡面好清楚
根本一直都覺得香港人有特權
唔L抵得
心理唔平衡
搞到香港人同自己一樣係佢地一生成就

支持！

佢唔知白手套係乜
講都晒氣

當初2010年前都仲會同情佢地，馬尼拉人質事件見到佢地一片歡騰之後我終於睇清中國啲仆街幾咁妒忌我地同唔抵可憐

假設中國化嘅香港係
- 失去左零關稅優惠
- 金融自由度收縮
咁香港嘅金融業及物流業將會全面倒退

全中國，最特別嘅城市係深圳&上海
中共制訂左好多有利嘅營商優惠俾呢兩個地方，特別係深圳，佢嘅稅務政策完全獨立於中國其他城市。所以非常多企業去到深圳營商，因為被優惠政策吸引

小弟由於職業關係，接觸過好多大陸科企，極多科企係集中於上海，原因都係優惠政策所帶動嘅吸引力。

上海除左攪金融、進出口，其實最強就係科技產業。如果我對中國化香港嘅假設成立，外資要搵個中國城市去代替香港，咁自然離不開深圳、上海呢啲選擇

我要一國一制

佢地會話為咗國家統一犧牲少少經濟利益都係值得
一向水浸緊都要繼續維穩
揸兜都要國家萬歲

不過唔明點解無小粉紅遣責港共政府發呢個聲明嘅

依度連登既討論 大部份都根據自己既意識形態同政治立場去9up
無咩人提出實質同認真既科學討論 傾下依件事既影響
仲衰過陳雲同熱狗

特首搞港獨

歐洲，東南亞地區都跟貼就掂哂，内循環正式啟動

醒目既老闆係咪應該轉口過台灣再出口？
不過要睇下台灣點啦

灣灣也要一視同仁

拉低香港去超越
而唔係自己跑快啲
唔怪之得1949年以黎一直倒退
仲可以自己打飛機真係不得了

香港政府邊夠我哋連登咁愛國呀

我同意佢地唔係完全冇優勢
但問題係你覺得美國全方位打壓中國
就算幾優惠都好
冇人投資佢哋都係內循環
如果技術唔能夠入口
咁樣又點發展經濟呢？

依單野其實顯示到而家香港根本變左棋子condom，俾兩邊夾擊，兩面都犧牲緊香港人黎鬥
大陸人緊係開心，佢地想香港玩完好耐，香港玩完就夠其他佢地唔care，而家真係玩完佢地緊係開心
美國制裁香港鬥中國，中國就會搞香港人發洩+反制，之後依個循環會無限loop，到頭黎最慘唯一受苦既就係我地香港人，唔明咁多連登仔咁開心做乜

原來佢哋也是攬炒派

求仁得仁

支蟲最扺死係死到臨頭都重未知發生咩事
無錢賺就黎廚餘都冇得食

完全係啦
自己俾人壓迫 又要人哋陪佢一齊俾人壓迫
口講大家都係中國人 但其實內心根本唔覺得係咁
香港人根本就唔係中國人

中共老屈人哋勾結外國勢力
就係唔想班人聯同外國一齊反抗
班戇鳩又真係信到十足

港府兩面人，當中國人委屈你了？

同胞好波

唔識又要衝出黎
由佢地打多D飛機啦

仲有歐洲, 英國呢
依個世界唔係得美國一個國家
雖然中國同英歐關係都差左
但未完全好似同美國反面個隻

再退一萬步講 咪唔發展經濟囉
佢最重視就係社會穩定 有武力就可以維持到

係啊
呢個轉口優惠用既都係支那人多
香港製造之後又可以markup

而家取消 我地都支持啊

聽d老一輩講以前d衫剪左made in china 個牌黎到香港車返個made in Hong Kong 個牌當加工

當中國人委屈你了？請香港政府回應

真係一個政策各自表述

又咁睇
美國係立定決心煮死中國的話
香港都一定中槍 （其實依家都中緊）

多元產業嘅上海
VS
只有金融及房地產嘅香港

我相信香港會死先

連登：攬炒成功
小粉紅：歡迎香港一國一制

搞清楚 佢地大陸人根本唔認同依d叫壓迫
依個就係香港人同大陸人的根本分歧 因為價值觀唔同
一個追求上而下領導的集權社會
一個追求以個人主義為基礎的自由社會
水同油 溝唔到

就好似新加坡人咁 佢地會認為pap壓迫佢地咩?
個d家長式統治 事無大小都打理 不知覺得幾正
大陸人最鐘意就係強人政府 最討厭就係自由民主同人權
根據中國人的社會思維 自由民主= 亂, 政府弱勢
強人政府= 社會穩定 有效管治
價值觀根本唔同

睇落似曲喎

交稅多咗 咪用班傻鳩人工扣

所以話呢

小粉紅果然都係智障

我就係要呢d

全面小康

希望香港人搵到出路
可能投資下新興市場 反正而家美國搞緊印太聯盟
我覺得都要部署下
唔知而家啲公司有冇plan ABC

好多野用Made in hong kong 避稅
同時好多野用wechat 支付黎避稅

外國中餐間間都係咁

把友原來真係唔識

你瞓咗成年?

熱烈多謝中國同胞支持

點會 佢地會覺得係香港人妒忌佢地強大了 呢一年先會發生咁多野

一直都有港資去東南亞 例如孟加拉設製衣廠
不過同增加香港本地就業好似無咩關聯

香港死，深圳會唔會係僅次於上海嘅城市？

全面小糠

支國咁多蠢人，真係好管

Back office應該有掛?

好撚強 強撚到美國都要抄支那
晶片 美國仲研究緊2個nm 但支那已經用緊自煮既14nm 應該愈大愈勁

弱弱問一句，其實特朗普是我們的人吧

強烈要求香港退出WTO！跟中国睇齊！

支那人on9唔係扮㗎喎

到時仲有外資?

啲支那商人就係攞香港個名出貨
班小粉紅個腦裝屎

喪事喜辦

話明攬炒 就算我地要死 中國都冇可能獨善其身

粉蛆係食物鍊嘅最底層, 點會知廠佬啲貨點走, 標題帶一帶風向成班衝出嚟即刻拍手叫好

香港政府口講愛國，身體最誠實，出啲咁嘅聲明，有冇理過小粉紅嘅感受㗎。

有入冇出 其實都幾難再氹人入去
除非真係好似香港咁資金自由流動
不過如果香港都廢埋咁就冇啦

都幾撚慘 明明一大堆中共揸權人不知幾想有made in HK
可惜小粉紅就幫佢哋倒米

講就天下無敵

哩張圖真係好切貼

睇少外資奶共嘅決心？
歐美好多企業仲奶緊
你見Elon Musk 條契弟就知咩料

想欄也欄不住了
小粉紅威力

睇死班芝麻人以為行一國一制 可以同香港同grade 收皮啦英文都唔撚識講係網上笑緊果班跟本係N線城市既山蕃 連印錢機想再漂白都無埋 準備食樹皮啦

大陸市場始終大 我覺得始終會有願意take risk去投資
即係假設有間公司 佢有資本1000蚊
佢咪拎100蚊去中國投資囉
贏到就有頭淡湯
輸左 最多都係無晒100蚊

商人淨係諗有冇錢搵
佢見到燶味自然唔奶 佢仲奶被大罰錢倒貼就怪自己眼光啦
暫時美國冇對中国高官同地方做嘢姐
而家搞香港係美國我輸五十 要中共輸二百咁解 拿 香港就少輸四百呀

高級5毛同低級5毛既分別

差那動物

所謂made in Hong Kong: 今次真係我係中國人呀hi

佢得個腦正係得「香港是中國的」
個腦唔撚識轉㗎喎

TAOBAO 包香港未? 老美都認證了

冇客觀嘅數字，好難比較
（其實係信唔過啲所謂嘅GDP，因為房地產太多水份)

不過Top tier 走唔甩

深圳最強就係IT
如果早幾年唔係中共落命令迫深圳放棄生產工業，依家嘅深圳會更強

其實唔係鐘意強人政府
係唔影響生活關人撚事
影響生活沒飯開 你估佢地屌唔屌

可以咁講 但呢一百蚊 考量值唔值得
用錢效率嚟睇唔值咁囉 如果一開始知道掉咸水海 你都唔會洗一百蚊先
正如十賭九輸 唔係個個都去賭 贏錢啦 你明知輸機會大就唔會去投資 但呢個勢未形成
睇埋中共自己內部形勢 睇背後家族同俄美點睇
唔覺得中共內部意見目標一致

原來大家都係攬炒團隊

坦白講 連玩咩遊戲都規管 點上網亦有規管
唔通咁唔叫強人政府? 依d唔叫影響生活咩?

只不過有野可以代替 所以對大陸人既影響/感覺唔算明顯 佢地咪當無野囉
如果香港人有一日無得用fb 同youtube 同gmail
又或者玩bf5都要經政府批准 實好大件事啦
但對大陸人而言 無fb但有weibo代替, 無youtube但有b站
實有代替品供應 所以咪當無影響囉

至於無飯開
佢地大陸真係無飯開先算啦
以前50-60年代夠係咁捱
只要佢地個意識形態接受左個現實 就ok啦
香港人依家民怨咁高 係因為我地食過魚翅
依家變左海南雞飯 緊係唔開心
但有海南雞飯食 已經好過食白飯

你估仲係捱過之後可以食番草咩
享受過就番唔到轉頭嫁啦

其實呢件事對中國同香港都好大影響
中國好多會轉黎香港出貨避稅
如果唔係咁做 成本就會上升 競爭力就會下降
而香港就因為做轉口港 從中CAP水

難得大家咁一致

G持

支那人真係蠢過豬
同藍屍一樣冇腦

佢地弱智真係唔撚係扮
Anyway第一次同小粉紅連成一線，香港市萬歲

佢訓左幾耐

佢地真係唔識

所以維尼上台之後 就立即強化意識形態唔係無道理
依家就係中國人民享受左物質生活 思想就可能腐化 (用共產主義角度)
就會開始追求精神自由化 甚至講政治權利
所以一定要強調返中國人要擁護社會主義精神
要求中國人做雷峰 要有為國家犧牲既精神 要有返依套理想
小粉紅就係咁樣誕生
咁樣先可以填補返中國人精神面貌的空缺
避免比資本主義個套思想"腐化"

支那廠商 : 屌你靜啦

第一次咁支持小粉紅

雙羸

你是不是戰狼看多了

真係食呢浸水既人唔見得會玩微博
變相一堆傻閪係度打飛機
真係受個d 就r 爆個龜頭

佢哋真係弱智

小粉紅真係蠢到個腦係空心
咚咚咚 咚咚

可能聽朝就禁聲

不嬲都會刪comment
但係唔係好知道佢哋嘅準則
有時冇事有時又有事
好難捉摸

直線同曲線重疊咗﹐心水幾清

今鋪真係雙贏，大家都開心

成日仲以為台灣好撚窮
冇諗過 人哋窮極都一定有飯食
淨係去外國啲錢冇咁好洗
班撚樣又話武統 又話要地唔要人
唔好話掂 可能連台灣塊地都冇見過

民智冇開真係尷尬。。。。。。。
一字咁淺都可以唔明有咩影響
笑死。。。。。。。
蠢人幸運
日日厲害了我的國又一日
到時出事打到埋來大聲問點解會咁架，真係陰公好慘。。。。。
呢啲野一世都冇作為

365日都係國家紀念日
唔俾你開心

支支真係弱智. 離遠咁欣賞佢哋喺自己生境裏面既姿態真係賞心樂事

但藍絲靜左~無曬反應咁

小粉紅真係好撚蠢

第時又落到嚟買啲比較真嘅「喺香港買嘅真啲嘅中國際」

點解港共唔理解中國14億人既意思仲出聲話造成混亂？

港共你地出新聞稿之前諗清楚先啦

支那仔真係好弱智

真假難分

目標一致

我地覺得開心嘅嘢佢地都覺得開心，咁真係天大嘅好事

佢哋真係唔識㗎喎
我哋啲商家佬大部分都係佢哋嘅人 佢哋傷過我哋十倍都有
仲未計借香港個名去美國做生意嘅人

咁以後佢地奶粉嗰啲仲點走水貨

因為開廠嘅已經焦頭爛額冇時間睇微博

佢地完全唔知意味住d咩

係咪已經落實

佢地上海超越香港唔係提升上海
而係打沉香港

不過都叫超越既2020

武統條毛咩講左十幾廿年都有

會唔會有一日香港運動員只可以用中国名義參加世界比賽?到時連香港運動員都起義，點夠中国d勞隸鬥，加速一国一制?

小粉紅好黃

中國面子行先，話知人民食草

無知真好支那俾人車左一巴d支那仔仲咁開心

其實支博啲留言睇到幾L燥

死撚緊

好撚酸阿屌
台灣撚係你支那管既咩
仲中國制造

大陸護照比殖民地護照好

笑撚到

大陸狗成撚日用香港個名出貨
依家冇撚得用 佢哋笑乜撚嘢
咁撚柒 爬返入老母個閪度啦

佢地民族性好奇怪 例如佢地會proud of自己世界工廠 但係從來睇唔到中國啲霧霾同鉛水咪就係世界工廠嘅副產品。 佢地平均月均月薪三四千仲要隨時無得撈做三和大神 都可以盲撐政府&黨 你就知呢個民族無得救

兩地人民共識

余杰：喝地溝油的命，操中南海的心

做咩學我改名！

攬炒我地都支持

台灣一定唔會，仲比個地位佢，激撚成小粉紅

班小粉紅未訓醒姐，官媒吹下風佢地就識擺邊面架啦

全世界都知，香港人=中國人

連登仔好精神勝利法
呢頭個個正評攬炒
上面又係咪開post屌中國攬炒

要用國安法拉出聲明條友

香港製造業
成班小粉紅真係可愛 心情大好

得一兩條友清醒，仲要唔知係咪香港人

咁以後仲有好多機會嘅 我哋同小粉紅都係加速主義者呀嘛

班小粉紅 真心膠

支那人仲未明發生咩事
而家封左你個狗洞呀

本身小，出口美國仲小

本應如此

china

上面都有啲小粉紅寫左個影響
你可以再睇多次

Err....唔耐既 426日咁囉

搵人貼香港政府聲明俾佢地睇

其實對班小粉紅真係冇乜影響 因為佢地本身就係窮西地底泥 個世界變成點佢都係一樣咁樣生活

好波 中國製造不嬲都係世界被譽為好嘢嚟

殘體字睇得多都頭痛

以前唔知，而家一定唔得

成班人撚知咩

冇錯，我都係咁睇
但未來香港會點，又真係難講

但控制風險，我已經搬左d資產走，如果香港好景番，再回港

巴打點搬法
留名學野

呢d叫無產階級對資本主義世界的瘋狂仇恨
所以佢地係適合返去糧票飢荒制計劃死亡

死唔係問題，點起返身先重點
接受大陸偽救濟定振興本土經濟由零開始

那個_LZCKZ同志是說台灣主權不在中國嗎？是想分裂國家嗎？已向相關部門舉報

都係果d野
趁樓市旺，套現，再投資其他國家姐

只係將香港d資產減少，減少香港既風險敞口

以前屋企個個都車嘜頭啦, 以前以前....
我而家做100單貨都無1單係香港出

香港果D轉口貿易公司同貨櫃業可以收皮

巴打做相關行業？

我有個客香港人，但係東莞有廠。平時會吹下水知少少行內野

2x年物流

好鐘意睇班牆內人打飛機，佢哋既幻想會嚇死你

其實近年有新方向架
話美國阻止佢地發展逼中國生產污染
自己攞完著數再屌中國唔環保咁

聽個客講，呢10年大陸貨，經香港轉口比率已經不斷下降，比上海食左好多量

污染呢個係個個國家必經階段啦

btw，前幾年去北京出差，空氣差撚到
唔係人住既地方

唔明 中南海果班人點住

香港出散貨多, 去美國一星期一班
高峰深圳出一星期五班
而家疫情都一星期三班

我樓都冇

攬炒

支那豚下場只會更慘

賤民弱智思想
唔知幾多支國公司靠香港揾錢

有個仲話灣灣要一視同仁

因為大家都係中國人嘛
點可以有香港嘅存在

根據一反共中国朋友講，支共D廠好鍾意將產品運嚟香港再入去，唔寫產地，但就mark up個價錢當來佬貨賣

今年叫佢地咪買美心月餅 香港製造是搞港獨嗎

加速，再加速

最好笑啲五毛會吠，話香港係支那地方，唔洗交稅俾中央係恩賜。
心諗香港人納緊稅果陣你仲食緊草。

有樣野叫出口轉內銷，呢種係正常做法，但正常一定要寫產地。

當然華人好奸，一定有部份人混水摸魚

但一般出口轉內銷都係騙退稅，同改源產地唔同。
（帶番個頭盔先，聽朋友咁講）

唔緊要，認清現實，努力搵錢就得。
古人有句話：莫欺少年窮。
肯努力，大把前途